邊爐黎講，只需要食午餐肉，響鈴同肥牛。

其他果啲可有可無，是𠹌q爛旦

可唔可以加埋魚皮先

牛肉片，羊肉片，豬肉片

唔可以，呢個係非必然項目

炸魚皮
響鈴

只煮公仔麵

反對者，只係你地不願面對

午餐肉狗也不屌

無芝心丸嘅火鍋只係一盤滾水

你唔配打邊爐，躝啦

係呀咪撚食菜呀

竹笙，芋絲，金菇呢？

牛柏葉都冇 躝啦

連粒𠹌最鍾意滾水打邊爐

含柒啦你，午餐肉外黎打邊爐你不如食屎

咪岸鳩啦清

象拔蚌爽爽地都幾好食

食菜？你同隻草食動物講啦

魚皮餃啲皮好滑好彈牙

買罐狗糧返嚟俾你打好唔好？

無午餐肉，學咩人打邊爐，你識唔識食架

狗糧唔要，比鑵午餐肉黎，就可以考慮下

打邊爐食午餐肉
人地係戰時無野食至咁做

計我話
邊爐淨係落菜已經夠

香港咪打緊仗囉

走啦你。咪搞事

叫佢係廁所掘岀黎食算啦

無豬屎腸真係唔好同人講打緊邊爐

咁重口味

冇女人m血湯底不如唔好打

不嬲淨食牛

打緊仗 唔好推住先

食飽先黎作戰

生菜都無你邊識食

樓主生存嚟講，只需要陽光、空氣同水。

無雞子？

加個烏冬就夠飽

緊係出前一丁

有肥牛已經夠

冇個爐，點打呀？

海鮮呢

無肉你打咩邊爐

認同 三寶

午餐肉不了
響鈴同肥牛就夠

湯底靚真係食菜食響鈴都夠

雞子呢？
真男人一定食雞子

成日用海膽黎打邊爐

午你老母餐肉
午餐肉點煮都係個隻味 又咸 點單食呀

健康撚
躝喇

買隻狗返黎比你打好唔好

魚皮餃

打邊爐緊係配新鮮食材
屌你老味 笑撚左 午餐肉

芝士丸

雞子 豬大腸 肥牛

呢啲垃圾post 咪拎覆啦

午餐肉要炸過
另一個層次

午餐肉垃撚圾 傻閪先淥

響鈴要有正湯底 垃圾淡茂茂嘅湯不如唔好食

午餐肉比我隻狗都唔食

淨係食牛 羊 海鮮就夠
其他不了

肥牛

芋絲

係咪俾本on99講中咗又唔敢面對呢

只認同你on99

我話自己on99只係為咗安慰下你

生菜唔該

打邊爐落午餐肉

你恰鳩我

一定要有肥牛同埋蟹柳

豆豉鯪魚做湯底

why not both

btw, 魚骨重正過魚皮

滾水午餐肉狗也不屌

巴打食齋

識食一定食油炸鬼

屌你老母午餐肉
一撚定要煎架

菜都冇 傻的嗎?

象拔蚌留返用蒜蓉蒸算啦

午餐肉拎嚟打邊爐 你先應該躝

午餐肉唔撚煎仲要拎去打邊爐係咪戇鳩呀吓， 樓主乜撚嘢人嚟呀吓，跟開邊呀，係咪咁大個人未畀阿叔屌過呀吓

羊肉蝦滑最緊要

食粥啦去

魚皮餃心諗廢撚事同你嘈

我跟耶蘇

點可以冇雞子

太多激素不了

午餐肉=狗肉

芫茜

芝士腸

貧窮限制想像

打邊爐梗係食海鮮啦，點會食罐頭

打邊爐落牛餐肉做乜鳩啊
緊係午柏葉, 尤魚, 生雞蛋+豉油當醬

有無人駁到

仲有炸芋頭

雄激素
不怕

金菇肥牛不嬲一pair
芋絲爽口，湯出果之後好正，
竹笙一樣，好索湯汁。咪睇小竹笙，唔平

超級認同！
加烏冬

邊爐黎講，只需要肥牛。

肥牛可以好高級嘅

班友比小妹收晒皮

我絲黎

午餐肉

邊爐必點象拔蚌
仲有炸支竹，唐篙（好似係咁打）

邊爐三寶

清邊樹鄉下

肥牛 波波腸 獅子狗先係邊爐三寶

是咪火腳丸呀？

又如何

我都係
食咗唔會變男人

對波已經無乜，仲依雄激素...不了

平時日常食物唔少有雌激素，會平衡返

全部手足請不推文回覆, 踢佢落熱門

靚肥牛

一粒丸都冇就咪撚學人打邊爐啦

平時啲食物，咩最多雌激素？

豆腐豆漿

手打墨魚丸

打邊爐點可以冇海鮮呀 試過打邊爐落賴尿蝦，真係返唔到轉頭

不過，打邊爐最緊要都係個爐呀！冇爐點打啊

無擦膠肥牛，點算打邊爐

試過打邊爐成檯海鮮但我剩係食肥牛，個人認為滾水+肥牛夠做

你個名

但我唔鍾意食我啲邊爐，而家更加唔會食

好好笑呀清你

邊會有人食你嗰間邊爐㗎！狗也不吃！識食梗係自己整啦，自己買啲鰹魚粉再加啲日式豉油同糖咪得囉！

增肥啦jm

芝士響鈴

仲有芝士獅子狗

唐好？係一種蔬菜，冬天會靚好多
成日食，但唔識打

紫菜響鈴，信me,

茼蒿

好撚臭

好似
牛奶丶大豆丶蕃茄

花枝都好味囉

牛奶係應該飲多啲

梗係 鴨血 朱紅 紅薯粉（如果係辣鍋）番茄 冬瓜啦

有無麻辣湯包介紹

鮮牛肉 鮮魷 廣島蠔同雲吞係打邊爐必備

九肚魚都冇打乜春邊爐?

牛嚼牡丹

由知道牛奶有激素已少飲
每天唔多過100ml
或唔飲

無烏冬公仔麵，無鮮魷，無青口，無花甲，無蝦。拉

得蝦擺得入口

魚滑 蝦滑都冇？
cheap雞邊爐？

呢啲可有可無，我果啲係必須

邊有人打邊爐唔落雞子㗎